该基金已经从自己和几个家族理财办公室关闭了2500万美元，开始在全球范围内投资，特别关注数字健康、电子商务、数字娱乐和游戏、机器人和气候变化。凭借Goat Capital，Justin Kan和Robin Chan希望继续与合适的团队一起创业| Eric Eldon | 2020年9月17日| TechCrunch
类似的气候变化静修活动已经在路易斯安那州等地展开，当地官员鼓励居民迁往地势较高的地方，而不是重建随着海平面上升而日益被淹的房屋。加州野火可能会让位于大规模泥石流| Ula Chrobak | 2020年9月17日|科普
同样在昨天，Biogen首席执行官米歇尔·沃纳索斯（Michel Vounatsos）在《财富》虚拟活动上就气候、健康和公平之间的联系发表了讲话。埃森哲为何认为“数字时代的亨利·福特时刻”即将到来|艾伦·默里| 2020年9月17日|财富
专家将野火激增归咎于森林管理不善和人为气候变化。野火烟雾和新冠病毒-19对整个美国的室内空气质量产生了双重影响。| dzanemorris | 2020年9月17日|财富
鼻病毒和腺病毒通常会导致感冒等轻微疾病，它们的模式不太明显，在各种气候下全年都会感染人类。新冠病毒-19可能有一天会像流感一样来来去去去，但我们还没有到那里|凯特·巴格利| 2020年9月16日|科普
正如气候博客desmogblog所揭示的，道德石油迷因可以追溯到2010年埃兹拉·莱万特（Ezra Levant）的一本书。加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|杰伊·迈克尔森| 2014年12月28日|每日野兽
从埃博拉的安·库尔特（Ann Coulter）到气候变化的福音派，2014年充满了获奖的科学否定主义。2014年：神创论者的复仇|卡尔·W·吉伯森| 2014年12月27日|每日野兽
她似乎认为“气候科学”是“长期天气预报”，《2014：神创论者的复仇》|卡尔·W·吉伯森| 2014年12月27日|《每日野兽》
对于那些推动和投票反对认真对待气候变化的人，没有欢呼。耶稣并非生来就富有。想想看|Gene Robinson | 2014年12月25日|每日野兽
可悲的是，在增长和气候变化之间做出选择可能是没有必要的。是时候让杜鲁门民主党人回归了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽
在40到50度纬度的气候条件下，它在深厚的肥沃壤土中最为成功。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
然而，在气候温和的地方逗留可能会延长他的寿命几个月；所以他建议阿尔及利亚。巴斯蒂安·莱帕奇|克拉斯特神父
这些山脉的气候是寒冷的而不是温和的，而且与其说是病态的，不如说是健康的。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
这里的土壤非常肥沃，气候和世界上任何一个地方一样好，小麦和印度玉米都生长在这座山的周围。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
总的来说，整个州的气候温和，很少出现极端温度。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩